non jupas!!

GPA 3.3
Ielts 6.5
City As1 有機入咩科???